男朋友就生日 送咩好？

各位巴絲有咩推介
諗到頭都爆 男仔會中意收到handmade蛋糕呢啲定係銀包之類個啲實用嘢？

switch

屌西

自己

綠帽

送帽

好認真問

啱啱先一齊無耐 咁快送上門 中出即飛咁點算

帶套囉

咁叫佢比你屌囉

咪玩啦 真絲黎

自己整蛋糕比佢

處女膜

銀包
我好想要

屎眼

鮑汁

口爆 認真

ap錶

明明第一個留言咁正冇人理
利申女友生日送switch

係佢耳邊話 我今晚想唔用啊